連TL都開始商業化，好痛心！

小眾時期

紅咗之後

追TL就好似追緊Rock Band咁，紅咗就會商業化非常痛心希望TL呢世都唔好紅呀，繼續出高質素嘅作品畀大家

真係想兜巴摑醒你

忍心？

枝筆斷墨？

你feel唔feel到個種痛

點商業化先

要成功唔好求穩陣！